行高檔路線既麵包店Homebake 美心集團架！

近排有間裝修到日本既麵包店
岩岩睇蘋果 原來係美心架！

美心集團又想開多間麵包店 想扮競爭者
大家認住佢呀

記得啦！唔好再去啦！

門口一聞陣味都知啦

多謝通知，好似幾好食，下次幫襯下先

A1好似可以買？

大奸狗

美心個名好失禮你呀

起碼都加返個字
“by Maxim’s”

咪一樣係空氣

Ish

可以

a1 日資

push

會員 #32148 - 宋慧喬 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請大家保持批判性思考，善用不推文回覆，該會員以往言論：

屋企人話勇武派帶咗口罩就兇狠，除咗口罩就係椂撚 - #1

理性討論，岑遇襲究竟係苦肉計定真遇襲 - #1

大炒車：中大女生澄清昨晚發言提及自身經歷在葵涌警署發生 - #8

今日拉咗好多未夠秤勇武，請各位小朋友退場 - #1

放火燒鋪既都係臥底，「獅鳥」班仆街 - #1

意見及舉報：

推

Push

會員編號：#32148
會員註冊日期：2016/11/28
入 LIST 原因：以陰謀論抹黑民陣，另外又對抗爭人士幸災樂禍。

上述資料更新日期：2020/10/31
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

推
記得之前有人開post講

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍

yeah

By traitor Maxim’s.